魔法師的讀白

魔法師的讀白

曾經大家見面點會冷冰冰
曾經讀書幹活點會暴跳如雷
唱K甘不甘心比你飛
做吓Part-time作夢扮最美
通宵打機

而家勁多隔膜威嚇滿天飛
而家立亂濫暴可以扲哂落地
無Say實拉通宵把你欺
揼到傷口爆裂擰到斷
恨令我令我令我令我魔

惡魔超魔法可堪景仰傷心的惡魔驚覺醒黑色風暴
敢於犧牲發夢願力化成鋼天兵四方共患難驚慌
最堅的魔法師不經意裝修兼粉飾驚覺醒黑色風暴
忠於所想政紛亂幻象與屏障渴望至真至誠
勇武過盡力過

曾經大家憤怒迫爆港中央
曾經互相見讓仿似摩西分海
至Great萬千燈閃穿接街
盛況心聲百萬是最美
恨令我令我令我令我魔

惡魔超魔法可堪景仰傷心的惡魔驚覺醒黑色風暴
敢於犧牲發夢願力化成鋼天兵四方共患難驚慌
最堅的魔法師不經意裝修兼粉飾驚覺醒黑色風暴
幾經苦楚抗分裂極端險象錯莫忘望莫難過
痛快過歷練過

遺書或許我地不似講呢啲
明天是否我地可以返番煲底
講Hey除去我面罩